大學揀讀ART既入一入黎

講真 唔係得罪講句
大學修ART真係等乞食
有啲仲要係乜尻藝術細胞都冇 都去讀
個啲真係笨柒
利申：幾個frd讀咗 準備絕交 廢事4年後乞食乞到我到

樓豬辣殺黎
唔洗理佢
利伸 大學修art 準備乞食

巴打仲有幾多個frd?

乞食咪撚埋黎
死撚開啦

你都係比人乞既苦主？